覺唔覺做球王好撚慘?

c朗 美斯 尼馬 蘇9 沙拿 全部比對面後防"重點招待"

已經好過比利同馬勒當拿

世三呢